將連豬帶入社區！

快快手設計晒十二生肖既公仔出黎
遲啲我要見到所有人屋企都要掛一幅有連豬連狗既月曆

借問聲咁對運動有咩幫助?
要玩潮流不如唔好走埋黎扮幫手抗爭ok?